D 狗都識玩be water , 依家要集中火力攻一點

各區都有狗，孫子有云：「攻其不備」

前線手足，自行決定強攻一點

天祐我城

屌你老味
街到咁多車邊架係狗車都唔知
好撚識玩

推

pish